天交合有咩資格講巴西佬唔準？

你連七天天氣都預唔撚準啦，好似今日又話落雨，好天到pk

咩七日，係一日都唔準

大交合正垃圾 不嬲冇睇